搭飛機最慘遇到呢種人

自己遲到仲要全世界等你一個
仲要搞到啲空姐開閘 仲好意思
行李都係要等下一班機 趕上機為乜呢
最撚戇鳩係要POST出嚟話俾人知

分享症
搭唔到就等下架啦
最撚乞人憎

總有呢啲傻閪既

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

仲要post 出嚟曬命係咩心態

完全唔覺得羞恥

最撚憎黎啲人，成機等你一個

搭飛機唔早到

同大陸仔出Post曬自己逃出武漢有咩分別

睇個樣同個look我明白

阻撚住哂

真心燥底

坐 business 嘅話見唔到你都冇嘢講

同我地逼我埋同一個倉就唔該你收皮

話自己唔知醒喎

同警嫂話自己坐警車去拜年一樣

我有無睇錯，佢係咪帶緊CSi口罩

咁如果呢個look呢

CSI做咩？

唔通

即係點解今時今日會興呢啲樣
眼細單眼皮都有吸引到女既一日

可能唔係吸「女」呢

問題嚟啦點解佢會有呢個口罩呢

垃圾

強列要求RICKY解釋點解有CSI口罩